# FIRST AUTHOR ttrtty5, YEAR.
        #
        msgid ""
        msgstr ""
        "Project-Id-Version: \n"
        "Report-Msgid-Bugs-To: \n"
        "POT-Creation-Date: 2019-04-06 16:26+0800\n"
        "PO-Revision-Date: 2019-04-06 20:03+0800\n"
        "MIME-Version: 1.0\n"
        "Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
        "Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
        "Last-Translator: \n"
        "Language-Team: \n"
        "Language: zh\n"
        "X-Generator: Poedit 2.2\n"
#PT_MikuMikuRig_1
msgid "Auto MMD rig"
msgstr "一键生成控制器"

msgid "Select MMD armature then press the button"
msgstr "选择MMD骨骼后点击按键"

msgctxt "Operator"
msgid "Generate MMD rig"
msgstr "生成控制器"

msgctxt "Operator"
msgid "Fix axial"
msgstr "修正轴向"

msgid "Upper body controller"
msgstr "上半身控制器"

msgid "Wrist rotation follow arm"
msgstr "手腕旋转跟随手臂"

msgid "Bent IK bone"
msgstr "自动弯曲手臂骨骼"

msgid "Shoulder IK"
msgstr "肩膀联动"

msgid "Replace the controller"
msgstr "替换实心控制器"

msgid "Use pole target"
msgstr "使用极向目标"
#PT_MikuMikuRig_2
msgid "Fixed MMD model"
msgstr "修正MMD模型"

msgid "Min IK loop"
msgstr "最小IK迭代次数"

msgctxt "Operator"
msgid "Set min IK loop"
msgstr "设置最小IK迭代次数"

msgid "Multiply Rate"
msgstr "倍率"

msgctxt "Operator"
msgid "Rigid Body Mass Multiply"
msgstr "刚体质量倍增"

msgctxt "Operator"
msgid "Hide Skirt By Rigid Body"
msgstr "按刚体隐藏网格"

#PT_MikuMikuRig_3
msgid "Retarget"
msgstr "动画重定向"

msgid "Select rigify controller then press the button"
msgstr "选中Rigify控制器后点击按钮"

msgid "Fade in out"
msgstr "淡入淡出"

msgid "Animation scale"
msgstr "动画缩放"

msgid "Auto animation scale"
msgstr "自动动画缩放"

msgid "Lock animation location"
msgstr "锁定动画移动"

msgid "Import as NLA strip"
msgstr "导入为NLA片段"

msgid "1=Undefined 2=IK 3=FK"
msgstr "1=未定义 2=IK 3=FK"

msgid "Arm IK-FK"
msgstr "手部IK-FK"

msgid "Leg IK-FK"
msgstr "腿部IK-FK"

msgctxt "Operator"
msgid "Import FBX/BVH"
msgstr "导入FBX/BVH动画"

msgctxt "Operator"
msgid "Import VMD"
msgstr "导入VMD动画"

msgctxt "Operator"
msgid "Bake and export VMD animation"
msgstr "烘焙并导出VMD动画"

msgid "Only Contain Keyframe"
msgstr "只导出关键帧"

#PT_MikuMikuRig_4
msgid "Auto cloth(experimental)"
msgstr "一键布料(测试功能)"

msgid "This feature is developed in cooperation with"
msgstr "这个功能是与下列开发者合作开发的"

msgid "Select mesh and rigidbody then press the button"
msgstr "选中MMD刚体和网格后点击按钮"

msgid "Subdivide level"
msgstr "细分等级"

msgid "Convert Mod:"
msgstr "转换模式"

msgid "Bone Constrain"
msgstr "骨骼约束"

msgid "Auto select mesh"
msgstr "自动选择模型"

msgid "Auto select rigid body"
msgstr "自动选择刚体"

msgid "Extend ribbon area"
msgstr "延展飘带区域"

msgctxt "Operator"
msgid "Convert rigid body to cloth"
msgstr "把刚体转换为布料"

#MMR_Arm_Panel
msgctxt "Operator"
msgid "Assign (Hot Key:A)"
msgstr "指定（快捷键:A）"

msgctxt "Operator"
msgid "Assign Invert (Hot Key:Alt+A)"
msgstr "指定反向（快捷键:Alt+A）"

msgctxt "Operator"
msgid "Skip (Hot Key:S)"
msgstr "跳过（快捷键:S）"

msgctxt "Operator"
msgid "End Quick Assign"
msgstr "结束快速指定"

msgctxt "Operator"
msgid "Start Quick Assign"
msgstr "开始快速指定"

msgid "preset"
msgstr "预设"

msgid "Controller Preset"
msgstr "控制器预设"

msgctxt "Operator"
msgid "Add Preset"
msgstr "添加预设"

msgctxt "Operator"
msgid "Delete Preset"
msgstr "删除预设"

msgctxt "Operator"
msgid "Read Preset"
msgstr "读取预设"

msgctxt "Operator"
msgid "Overwrite Preset"
msgstr "覆盖预设"

msgctxt "Operator"
msgid "Generate Rig with Preset"
msgstr "生成控制器"

msgctxt "Operator"
msgid "Generate Rig Without Preset"
msgstr "生成控制器(不读取预设)"

msgid "Extra Options"
msgstr "高级选项"